鍾意上譚仔前線食辣人士，70蚊幫到你適應食辣不適痛楚！

各位 要堅持用
先可以達到減肥效果
久而久之你身體對辣的耐受性也會提升
第一步當然是試試 個大肚laam
然後手臂
最後就係譚仔姐姐成日不小心彈D辣湯比你的位置
例如 胸口 下爬（在練習呢個step）
面太敏感 真係減肥成功最後一步先好練習

辣椒萃取精華、Isocell Slim（咖啡因、水楊酸鈉、卵磷脂）、尿囊素、甘油

Chili Extract, Isocell Slim(Caffeine,Sodium Salicylate,Lecithin), Allantoin, Glycerin

注入辣椒萃取精華，能燃燒脂肪，有效排走體內多餘水分；特別添加Isocell Slim，有效促進脂肪分解及血液循環，使鬆弛的肚部與臀部肌膚更顯緊實，從而達到瘦身作用。配以保濕成分，使肌膚保持光滑。

價格/容量:

$69.9/480ml

This slimming cream contains Chili Extract, which burns fat and drains excess water; with the Isocell Slim which can facilitate fat dissolution and blood circulation to prevent cellulite formation, and firm flabby skin at the same time. With moisturizing ingredients, it keeps your body looking smooth.